新手買手提電腦

想買acer predator helios 300

去腦場定大公司好？

腦場轉個圈睇下個價位先啦

建議唔好貪平買呢部
呢部撞溫度牆撞得好犀利 90幾度話咁易
打機不停thermal throttling真係會好撚頹

利伸：中過伏

有冇邊部推薦

有冇諗過砌部desktop
如非必要 要gaming體驗好一律建議desktop

買gaming laptop都係睇筆直做人
再者你要keep得部機好
一個好嘅散熱底座係必不可少
當然都要取決於部機本身散熱設計如何
否則加塊幾靚嘅散熱底座都只係哂氣

因為長期過熱只會不斷消耗硬件嘅壽命
performance會打折
Thermal throttling就會越黎越頻密

如有必要非gaming laptop不可
揀機戈陣唔好揀薄機 儘量買厚身啲嘅

我就唔推薦邊部啦
因為我都只係用過兩部laptop
(第一部就係predator 第二部係msi)
最後都轉戰desktop

建議樓主做足功課 根據自己需要
E.g.咩lv嘅效能 價錢 外觀
上網搵相關型號嘅評測
留意performance, temperature, battery, noise level etc.
保養都好緊要
如果要再平啲 可考慮amazon買 但保養就麻煩

下面個po都有好多有心巴打解答notebook問題
祝樓主可以搵到部心儀又滿意嘅型號

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (52)，新手請睇下#1-2

想問下你係新版定舊版，咩Spec先？

17年嘅helios 300 購自amazon
7700hq+1060

開頭買返黎打PUBG cpu已經穩定8~90度，到後面換埋thermal paste一樣冇改善，再手痕上埋液金gaming一樣過95度，係得idle先可以40度左右。

Cpu高溫都算啦，估唔到去到後面gpu溫度都上埋黎，近90度，拆開睇佢結構就發現根本個散熱就做得唔好。我唔知後面新型號設計如何啦，但我中過伏就真係唔會再買acer，狗也不屌

唔怪之得，舊Helios 比人屌完，2019 成部機refresh咗